7.1 武裝思想行動

行動：沿途用大聲公武裝和理非既思想。

唔會係哂氣。我都係今次先明白魚蛋革命既思想。只要肯做，一定會有人明白。而7.1 會出嚟既人應該係最容易入手。

勇武為矛，和理為盾。長期抗爭一定需要更多勇武，唔得既都變成支持勇武既和理非都好。

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果